有無人係心理變態﹐好鍾意睇人失敗既新聞?

每次睇新聞見到人因為唔同事而自殺或者犯罪入獄﹐我都會忍唔住望多幾眼
我係一個失敗者﹐借住睇他人既失敗﹐而說服自己其實都唔算咁差同咁慘啫
跟住就會繼續hea 落去﹐唔願做出改變
有無人同我一樣都係失敗者同心理變態? 定只係得我一個會係咁?

正常人睇到非手足被捕/自殺應該都有一絲絲快感

竟然有d咁真實既說話聽到

果啲人成世未失敗過，一跌就起唔返身
樓主我地應該慶幸自己係loser，衰到貼地嘅人係唔會驚跌低

又俾你講得通可以繼續打飛機

正評果啲人係有差唔多想法定係覺得我夠變態?

我
當我朋友失敗的時候
我總會關心佢
我會問佢發生什麼事
聽聽佢既失敗經驗
然後心滿意足地離開/快快樂樂大飲大食

居然有D咁真實既說話聽到

正常

最中意睇人ig無啦啦刪晒ex既合照

又冇話咩心理變態既
其實姐係睇人仆街最開心囉 同食花生差唔多咁？

事實嘛
就好似以為哩段日子迷惘又黑暗，但撐過去了會有下一個黑暗等著你

好pk

其實個心態係差唔多

其實都係人生常見嘅問題
人生嘛，人生就是這樣起起落落落落落落落的
咁嘅話
唔好灰，一下波可能更黑暗，最起碼依加仲可以笑
來，笑下啦～
（但我發誓我冇拎被捕手足拎嚟咁講，因為佢哋係值得尊重）

但樓主似乎都係loser，就算係咁失敗都起唔返身

實有好多人同你一樣
你好正常

但正常還正常
你真係想咁繼續落去？
你而家已經自己歧視梗自己
自暴自棄
你只會越來越無動去改變
同個人會越來越會有暴力傾向
亦會有抑鬱症狀同自殺傾向一齊黎

因為改變係要方法
等於打機有時候都要睇攻略
你需要既係方法而唔係歧視自己
就算其他人睇小你都好
你自己都要諗下
你自己係咪都需要連自己都要放棄自己？
其他人既睇法真係咁重要？
佢哋講既野就一定係啱？
你唔比佢地係錯ga？
點解你要咁順從佢地既意思？
人生係屬於你自己
你點解可以任佢地擺佈？
話點就點？

你自己既睇法呢？
點解你唔去証明比佢地睇你可以？
你自己都要比個機會自己ga
你話比我地知
你差D咩！
我地幫你拆點佢
絕對唔可以比佢地睇小你

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"